{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61909&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청담가온수풀엔스파"
    },
    "text": "2020年にリニューアルして新しく変わった当宿は、熊石峰郡立公園、野生花観察院、東医宝鑑村が周辺に位置しているので、観光するのに最適です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能で、客室は禁煙です。 無料Wi-Fiと駐車施設を提供していますが、送迎サービスは提供しておりません。 春と秋は水温が28~32度に維持され、ラッシュガードや水着を着て露天スパを楽しむことができます。 水温は38~42度に維持され、バーベキュー施設も自由に利用できます。 ただし、人数超過や未成年者の単独利用、ペットの出入りは不可です。 また、使用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンは料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "温泉の水温はどのくらいですか？",
            "answer": "春と秋は水温が28~32度に維持されます。"
        },
        {
            "question": "露天スパを楽しむために必要なものはありますか？",
            "answer": "ラッシュガードや水着を着る必要があります。"
        },
        {
            "question": "温泉の水温はどのくらいですか？",
            "answer": "水温は38~42度に維持されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数超過や未成年者の単独利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、人数超過や未成年者の単独利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "使用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変動します。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどうなりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 467
    }
}